為咗保住隻豬，你會做到幾盡？

加把老虎鎖

會半夜叫人開鎖

食少啲煙肉

連豬？

平安夜嚟我屋企保證安全

咩都唔洗做

除口罩

使用複雜難破解方式加密。
Face ID or Touch ID 。

話自己係les，然後成世單身。

避孕樣

搵紅毛泥封住